P牌 Lives matter!!

唔好再歧視P牌仔

但係你冇得正皮我

冇得推

anyone but P 牌

🅿️ is the new Wumao

強烈要求解除P牌標籤
新舊會員都有戇尻 點解新會員就要被標注
每次講野都要俾人串

其實我又好少俾人寸P牌
可能講野都正正路路咁